還錢喇仆街

屌次次幫朋友幫野都例牌唔催唔還錢
幫你買姐又唔係送比你
恃熟賣熟話陣間過數 屌你陣間就幾個星期

唔還錢正仆街

下個月下個月下個月

😂😂😂

寄到付

其實可以點玩鳩呢啲仆街？
得電話 唔知住邊